沙拿有冇齋戒禁食， 偷食小心又俾回教徒講你遭天譴呀

沙拿有冇齋戒禁食， 偷食小心又遭天譴呀。

年年踢決賽就要禁食
一定發軟蹄

屌你老母 利物浦
六月二日，四大皆空

有咩好膠

沙拿個老婆已經係對佢最大既懲罰了

ON9

咁祝你老婆同沙拿老婆差唔多身形

有d運動員以自己係戰士為由唔齋戒

問題係上年畀人屌囉

冇得食熱狗

係